{"type":"Feature","properties":{"GID_3":"PRT.5.1.13_1","GID_0":"PRT","country":"Portugal","GID_1":"PRT.5_1","province":"Bragan\u00E7a","NL_NAME_1":"NA","GID_2":"PRT.5.1_1","county":"Alf\u00E2ndegadaF\u00E9","NL_NAME_2":"NA","city":"SendimDaSerra","VARNAME_3":"NA","NL_NAME_3":"NA","TYPE_3":"Parish","ENGTYPE_3":"Parish","CC_3":"NA","HASC_3":"NA","name":"Sendim_Da_Serra.city"},"geometry":{"type":"MultiPolygon","coordinates":[[[[-6.9423,41.2951],[-6.938,41.2925],[-6.9376,41.2874],[-6.9398,41.2844],[-6.9367,41.2799],[-6.9428,41.2786],[-6.9458,41.2819],[-6.9491,41.2803],[-6.9516,41.2813],[-6.9564,41.2773],[-6.97,41.2728],[-6.969,41.2779],[-6.982,41.2842],[-6.9832,41.2887],[-6.9927,41.2966],[-6.9816,41.3088],[-6.9747,41.308],[-6.9646,41.3128],[-6.9624,41.3112],[-6.9637,41.3068],[-6.9618,41.3044],[-6.957,41.3058],[-6.9569,41.3013],[-6.9517,41.2974],[-6.9423,41.2951]]]]}}
