{"type":"Feature","properties":{"GID_3":"PRT.1.14.7_1","GID_0":"PRT","country":"Portugal","GID_1":"PRT.1_1","province":"Aveiro","NL_NAME_1":"NA","GID_2":"PRT.1.14_1","county":"Ovar","NL_NAME_2":"NA","city":"S\u00E3oVicenteDePereiraJus\u00E3","VARNAME_3":"NA","NL_NAME_3":"NA","TYPE_3":"Parish","ENGTYPE_3":"Parish","CC_3":"NA","HASC_3":"NA","name":"S\u00E3o_Vicente_De_Pereira_Jus\u00E3.city"},"geometry":{"type":"MultiPolygon","coordinates":[[[[-8.5265,40.8619],[-8.5482,40.8515],[-8.5546,40.8587],[-8.5529,40.8623],[-8.5579,40.8612],[-8.5657,40.8622],[-8.5787,40.8599],[-8.5759,40.8619],[-8.5644,40.8636],[-8.5701,40.8743],[-8.5668,40.8747],[-8.5649,40.8731],[-8.5599,40.8749],[-8.554,40.8719],[-8.5385,40.8821],[-8.5346,40.8889],[-8.5304,40.8917],[-8.5232,40.8907],[-8.5251,40.885],[-8.5243,40.8813],[-8.5291,40.8733],[-8.5239,40.8684],[-8.5244,40.8669],[-8.5282,40.8655],[-8.5265,40.8619]]]]}}
