{"type":"Feature","properties":{"GID_3":"PRT.5.1.15_1","GID_0":"PRT","country":"Portugal","GID_1":"PRT.5_1","province":"Bragan\u00E7a","NL_NAME_1":"NA","GID_2":"PRT.5.1_1","county":"Alf\u00E2ndegadaF\u00E9","NL_NAME_2":"NA","city":"ValePereiro","VARNAME_3":"NA","NL_NAME_3":"NA","TYPE_3":"Parish","ENGTYPE_3":"Parish","CC_3":"NA","HASC_3":"NA","name":"Vale_Pereiro.city"},"geometry":{"type":"MultiPolygon","coordinates":[[[[-6.9039,41.3684],[-6.9059,41.3685],[-6.9047,41.3702],[-6.9062,41.3733],[-6.9035,41.3737],[-6.9045,41.3768],[-6.9012,41.3793],[-6.9072,41.3793],[-6.9057,41.3825],[-6.9112,41.383],[-6.909,41.3868],[-6.9042,41.3903],[-6.9042,41.3923],[-6.8998,41.3948],[-6.9003,41.3963],[-6.8899,41.3953],[-6.8824,41.3902],[-6.8721,41.3861],[-6.8734,41.3855],[-6.8736,41.3816],[-6.8713,41.379],[-6.8757,41.3764],[-6.8735,41.3747],[-6.8774,41.3709],[-6.8763,41.3689],[-6.8783,41.367],[-6.8752,41.3661],[-6.8797,41.3611],[-6.8883,41.3589],[-6.8948,41.3599],[-6.9039,41.3684]]]]}}
