{"type":"Feature","properties":{"GID_3":"PRT.5.1.18_1","GID_0":"PRT","country":"Portugal","GID_1":"PRT.5_1","province":"Bragan\u00E7a","NL_NAME_1":"NA","GID_2":"PRT.5.1_1","county":"Alf\u00E2ndegadaF\u00E9","NL_NAME_2":"NA","city":"VilarCh\u00E3o","VARNAME_3":"NA","NL_NAME_3":"NA","TYPE_3":"Parish","ENGTYPE_3":"Parish","CC_3":"NA","HASC_3":"NA","name":"Vilar_Ch\u00E3o.city"},"geometry":{"type":"MultiPolygon","coordinates":[[[[-6.9135,41.3382],[-6.9074,41.3404],[-6.9051,41.3438],[-6.8993,41.3468],[-6.8986,41.3489],[-6.9005,41.3516],[-6.898,41.352],[-6.8982,41.354],[-6.8901,41.3562],[-6.8893,41.3588],[-6.8869,41.3599],[-6.8817,41.3607],[-6.8785,41.3599],[-6.875,41.3553],[-6.8692,41.3525],[-6.8669,41.3538],[-6.86,41.3507],[-6.858,41.3517],[-6.8562,41.3475],[-6.8535,41.3454],[-6.8421,41.3442],[-6.8323,41.3502],[-6.8257,41.3496],[-6.8205,41.345],[-6.8267,41.3322],[-6.8262,41.3245],[-6.8318,41.3164],[-6.8416,41.3107],[-6.8519,41.3106],[-6.8576,41.3078],[-6.8729,41.3203],[-6.878,41.3198],[-6.8845,41.3245],[-6.8951,41.3266],[-6.8983,41.3342],[-6.9006,41.3357],[-6.9087,41.3374],[-6.91,41.3365],[-6.9135,41.3382]]]]}}
