{"type":"Feature","properties":{"GID_3":"PRT.20.17.11_1","GID_0":"PRT","country":"Portugal","GID_1":"PRT.20_1","province":"Viseu","NL_NAME_1":"NA","GID_2":"PRT.20.17_1","county":"S\u00E1t\u00E3o","NL_NAME_2":"NA","city":"Silv\u00E3DeCima","VARNAME_3":"NA","NL_NAME_3":"NA","TYPE_3":"Parish","ENGTYPE_3":"Parish","CC_3":"NA","HASC_3":"NA","name":"Silv\u00E3_De_Cima.city"},"geometry":{"type":"MultiPolygon","coordinates":[[[[-7.6711,40.7061],[-7.6752,40.7057],[-7.6802,40.7028],[-7.6804,40.7054],[-7.6881,40.7132],[-7.6878,40.7164],[-7.6901,40.7174],[-7.6872,40.7203],[-7.6905,40.7227],[-7.6891,40.7231],[-7.6898,40.7241],[-7.7012,40.728],[-7.6966,40.7332],[-7.6915,40.7341],[-7.6699,40.7441],[-7.6677,40.74],[-7.6706,40.7349],[-7.6665,40.7317],[-7.6661,40.7295],[-7.6681,40.7281],[-7.6686,40.7255],[-7.6719,40.724],[-7.6733,40.7199],[-7.6727,40.7177],[-7.6667,40.7124],[-7.6686,40.7069],[-7.6711,40.7061]]]]}}
