{"type":"Feature","properties":{"GID_3":"PRT.1.19.7_1","GID_0":"PRT","country":"Portugal","GID_1":"PRT.1_1","province":"Aveiro","NL_NAME_1":"NA","GID_2":"PRT.1.19_1","county":"ValedeCambra","NL_NAME_2":"NA","city":"S\u00E3oPedroDeCastel\u00F5es","VARNAME_3":"NA","NL_NAME_3":"NA","TYPE_3":"Parish","ENGTYPE_3":"Parish","CC_3":"NA","HASC_3":"NA","name":"S\u00E3o_Pedro_De_Castel\u00F5es.city"},"geometry":{"type":"MultiPolygon","coordinates":[[[[-8.4307,40.8028],[-8.4276,40.8048],[-8.4108,40.8062],[-8.4017,40.8021],[-8.4026,40.8114],[-8.398,40.8174],[-8.4065,40.8173],[-8.4103,40.8198],[-8.409,40.8325],[-8.4162,40.8424],[-8.4032,40.847],[-8.3969,40.8454],[-8.3922,40.847],[-8.3869,40.8448],[-8.3831,40.839],[-8.3806,40.8387],[-8.3808,40.8362],[-8.3776,40.8373],[-8.3745,40.8359],[-8.3747,40.8335],[-8.3724,40.8318],[-8.3687,40.8247],[-8.3629,40.821],[-8.359,40.8114],[-8.3557,40.8106],[-8.3654,40.8065],[-8.3663,40.8033],[-8.3715,40.7993],[-8.3837,40.7986],[-8.3861,40.7959],[-8.3947,40.7992],[-8.3936,40.7962],[-8.3988,40.788],[-8.4173,40.7884],[-8.4223,40.7899],[-8.4265,40.792],[-8.4272,40.7948],[-8.4347,40.8006],[-8.4307,40.8028]]]]}}
