{"type":"Feature","properties":{"GID_3":"PRT.12.10.12_1","GID_0":"PRT","country":"Portugal","GID_1":"PRT.12_1","province":"Lisboa","NL_NAME_1":"NA","GID_2":"PRT.12.10_1","county":"Mafra","NL_NAME_2":"NA","city":"SantoEst\u00EAv\u00E3oDasGal\u00E9s","VARNAME_3":"NA","NL_NAME_3":"NA","TYPE_3":"Parish","ENGTYPE_3":"Parish","CC_3":"NA","HASC_3":"NA","name":"Santo_Est\u00EAv\u00E3o_Das_Gal\u00E9s.city"},"geometry":{"type":"MultiPolygon","coordinates":[[[[-9.228,38.8684],[-9.2316,38.8634],[-9.2331,38.8643],[-9.2376,38.8624],[-9.2415,38.865],[-9.2399,38.8703],[-9.2412,38.8722],[-9.2479,38.8731],[-9.2564,38.8693],[-9.2707,38.8858],[-9.272,38.8994],[-9.2759,38.9095],[-9.2702,38.914],[-9.2492,38.9156],[-9.2462,38.9177],[-9.2436,38.9145],[-9.2365,38.9147],[-9.2342,38.91],[-9.2336,38.9037],[-9.2274,38.8983],[-9.2294,38.894],[-9.2272,38.8912],[-9.2276,38.8871],[-9.2256,38.8852],[-9.2276,38.8829],[-9.2251,38.8813],[-9.2299,38.8761],[-9.2279,38.8748],[-9.2285,38.8728],[-9.2269,38.871],[-9.228,38.8684]]]]}}
