{"type":"Feature","properties":{"GID_3":"PRT.5.1.20_1","GID_0":"PRT","country":"Portugal","GID_1":"PRT.5_1","province":"Bragan\u00E7a","NL_NAME_1":"NA","GID_2":"PRT.5.1_1","county":"Alf\u00E2ndegadaF\u00E9","NL_NAME_2":"NA","city":"VilaresDeVilari\u00E7a","VARNAME_3":"NA","NL_NAME_3":"NA","TYPE_3":"Parish","ENGTYPE_3":"Parish","CC_3":"NA","HASC_3":"NA","name":"Vilares_De_Vilari\u00E7a.city"},"geometry":{"type":"MultiPolygon","coordinates":[[[[-7.0132,41.3884],[-7.0198,41.3831],[-7.0234,41.3755],[-7.0327,41.3711],[-7.0419,41.3754],[-7.0479,41.3764],[-7.047,41.3844],[-7.0493,41.3867],[-7.048,41.3863],[-7.0447,41.3944],[-7.0499,41.396],[-7.0516,41.4006],[-7.0603,41.4035],[-7.0619,41.4127],[-7.0506,41.4147],[-7.0383,41.4121],[-7.0315,41.4159],[-7.026,41.416],[-7.0211,41.419],[-7.0095,41.4194],[-7.0121,41.4053],[-7.0112,41.4034],[-7.0075,41.4022],[-7.0,41.4034],[-7.0113,41.3937],[-7.0132,41.3884]]]]}}
