{"type":"Feature","properties":{"GID_3":"PRT.5.1.6_1","GID_0":"PRT","country":"Portugal","GID_1":"PRT.5_1","province":"Bragan\u00E7a","NL_NAME_1":"NA","GID_2":"PRT.5.1_1","county":"Alf\u00E2ndegadaF\u00E9","NL_NAME_2":"NA","city":"Gebelim","VARNAME_3":"NA","NL_NAME_3":"NA","TYPE_3":"Parish","ENGTYPE_3":"Parish","CC_3":"NA","HASC_3":"NA","name":"Gebelim.city"},"geometry":{"type":"MultiPolygon","coordinates":[[[[-6.8941,41.424],[-6.9111,41.4314],[-6.9261,41.4242],[-6.9323,41.423],[-6.9334,41.4249],[-6.9352,41.4238],[-6.9469,41.4331],[-6.9514,41.4428],[-6.9568,41.4468],[-6.9581,41.4532],[-6.9568,41.4582],[-6.9604,41.465],[-6.9533,41.4671],[-6.9498,41.471],[-6.9468,41.4717],[-6.9445,41.469],[-6.929,41.4651],[-6.9164,41.4549],[-6.9075,41.4519],[-6.8972,41.446],[-6.8962,41.4451],[-6.8984,41.4437],[-6.899,41.4404],[-6.8943,41.435],[-6.8964,41.4311],[-6.8941,41.424]]]]}}
