{"type":"Feature","properties":{"GID_3":"PRT.19.1.1_1","GID_0":"PRT","country":"Portugal","GID_1":"PRT.19_1","province":"VilaReal","NL_NAME_1":"NA","GID_2":"PRT.19.1_1","county":"Alij\u00F3","NL_NAME_2":"NA","city":"Alij\u00F3","VARNAME_3":"NA","NL_NAME_3":"NA","TYPE_3":"Parish","ENGTYPE_3":"Parish","CC_3":"NA","HASC_3":"NA","name":"Alij\u00F3.city"},"geometry":{"type":"MultiPolygon","coordinates":[[[[-7.43,41.2998],[-7.4312,41.2975],[-7.4304,41.2944],[-7.426,41.2911],[-7.4191,41.2797],[-7.4261,41.2781],[-7.4292,41.2701],[-7.4311,41.269],[-7.4443,41.2646],[-7.4533,41.2642],[-7.4578,41.2603],[-7.4579,41.2511],[-7.4775,41.2504],[-7.4887,41.2752],[-7.4989,41.2879],[-7.4955,41.2951],[-7.4899,41.3016],[-7.4728,41.3104],[-7.4526,41.3115],[-7.4408,41.31],[-7.431,41.3057],[-7.43,41.2998]]]]}}
