{"type":"Feature","properties":{"GID_3":"PRT.5.5.10_1","GID_0":"PRT","country":"Portugal","GID_1":"PRT.5_1","province":"Bragan\u00E7a","NL_NAME_1":"NA","GID_2":"PRT.5.5_1","county":"MacedodeCavaleiros","NL_NAME_2":"NA","city":"Corti\u00E7os","VARNAME_3":"NA","NL_NAME_3":"NA","TYPE_3":"Parish","ENGTYPE_3":"Parish","CC_3":"NA","HASC_3":"NA","name":"Corti\u00E7os.city"},"geometry":{"type":"MultiPolygon","coordinates":[[[[-7.0017,41.5384],[-7.0031,41.5271],[-7.0055,41.5224],[-7.0108,41.5173],[-7.012,41.5128],[-7.015,41.5106],[-7.023,41.4938],[-7.0244,41.4853],[-7.0376,41.482],[-7.0504,41.4884],[-7.0546,41.4869],[-7.0586,41.4876],[-7.0602,41.4898],[-7.0691,41.4937],[-7.07,41.5054],[-7.0559,41.5201],[-7.047,41.5321],[-7.0391,41.5378],[-7.0259,41.5439],[-7.0174,41.5451],[-7.011,41.5441],[-7.0017,41.5384]]]]}}
