{"type":"Feature","properties":{"GID_3":"PRT.1.12.3_1","GID_0":"PRT","country":"Portugal","GID_1":"PRT.1_1","province":"Aveiro","NL_NAME_1":"NA","GID_2":"PRT.1.12_1","county":"OliveiradeAzem\u00E9is","NL_NAME_2":"NA","city":"Faj\u00F5es","VARNAME_3":"NA","NL_NAME_3":"NA","TYPE_3":"Parish","ENGTYPE_3":"Parish","CC_3":"NA","HASC_3":"NA","name":"Faj\u00F5es.city"},"geometry":{"type":"MultiPolygon","coordinates":[[[[-8.4318,40.9357],[-8.422,40.9341],[-8.4183,40.9298],[-8.4136,40.9276],[-8.4083,40.9277],[-8.4015,40.9209],[-8.3986,40.9152],[-8.402,40.915],[-8.404,40.9124],[-8.4028,40.9112],[-8.4087,40.9088],[-8.4108,40.9061],[-8.4354,40.8955],[-8.4359,40.8981],[-8.4391,40.8989],[-8.4326,40.9066],[-8.4324,40.9093],[-8.4287,40.9105],[-8.4304,40.9123],[-8.43,40.9144],[-8.4315,40.9145],[-8.4328,40.9263],[-8.436,40.9273],[-8.4379,40.931],[-8.4358,40.9374],[-8.4318,40.9357]]]]}}
