{"type":"Feature","properties":{"GID_3":"PRT.1.1.16_1","GID_0":"PRT","country":"Portugal","GID_1":"PRT.1_1","province":"Aveiro","NL_NAME_1":"NA","GID_2":"PRT.1.1_1","county":"\u00C1gueda","NL_NAME_2":"NA","city":"Recard\u00E3es","VARNAME_3":"NA","NL_NAME_3":"NA","TYPE_3":"Parish","ENGTYPE_3":"Parish","CC_3":"NA","HASC_3":"NA","name":"Recard\u00E3es.city"},"geometry":{"type":"MultiPolygon","coordinates":[[[[-8.4637,40.5854],[-8.4642,40.5836],[-8.4585,40.5783],[-8.4597,40.575],[-8.4614,40.5753],[-8.4603,40.5728],[-8.4496,40.5719],[-8.4462,40.5699],[-8.4501,40.5615],[-8.4476,40.5575],[-8.4493,40.5559],[-8.449,40.553],[-8.4518,40.5506],[-8.454,40.5436],[-8.4633,40.5438],[-8.4716,40.5462],[-8.4735,40.5533],[-8.4761,40.5563],[-8.48,40.5573],[-8.4835,40.5626],[-8.4807,40.5655],[-8.4734,40.5689],[-8.4695,40.569],[-8.4709,40.5728],[-8.4659,40.5775],[-8.4661,40.5836],[-8.4637,40.5854]]]]}}
